點解康文啲啊伯咁痴線

今日見到個阿伯蝴蝶機夾胸做緊最低嗰格，好似係130
然後知道原來佢已經成70幾歲
不過好明顯睇得出佢係skip leg day既

130磅唔誇張喎
Share番每邊30kg有找

可能人哋以前係健美先生呢

可能係130g咋

130g舉牛油咩

舉下電話都唔止啦

係咪天水圍 l

夾胸機其實個磅數唔足
啲滑輪減輕左好多力

係

七十幾歲喎

最低個格得130LB? 應該唔會咁少 平時做開115LB都係好似中間左右

連登仔平均夾1300kg

我都唔肯定等陣去睇下先
我睇到係最低個格

咁應該係KG

我知你講緊邊個

邊間 想去見識下

cls

70歲SKIP LEG DAY都可以原諒啊

OFF TOPIC問一下
有D人每舉一下就OUCH一次
快上快落係咁OUCH
但佢又真係好大舊老鼠
真係有幫助咩?
覺得好嘈

幫助個呼吸暢順 谷住道氣會傷

我都知

我媽同佢傾過計
佢以前美國當兵

真係睇唔出
平時睇都好驚佢玩到傷

有有時用力叫下係會大力啲 我係咁

原來咁多巴打

印象中報紙都上過好多次

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

應該唔係呢個

唔係呢個不過佢都好痴線

係咪光頭

咁猛料
難怪仲咁老當益壯
我用佢用完個部機要較上幾格都有啲慚愧

130磅其實唔難

唔係 有頭髮既
不過光頭個個睇落都幾猛

半年冇去康文了，係咪封左一半機？？

係，隔住隔住咁

重點你知唔知樓主係邊個

LB 有做開gym 唔出奇, KG就真係好撚勁

香港真係細

你得閒日日gym都應該有依個成就

見過個阿叔對手臂同樹根一樣粗同硬 成身都硬挖挖俾佢撞一野應該會應肚即飛

唔係著背心 黑黑實實 成舊木咁果個下嘛

啱啱check左
最低係134kg

夾胸喎ching
你有無咁撚strong
30kg夾胸

輝哥

肌肉既野係慢慢積累既

呢個時候都入到？
係咪朝早會少人啲

影你對波出黎睇下先啦唔誇張

應該有一噸

不過果個場我之前見有個師兄
細過我同我一樣高 但身型fit到仆街
我偷聽到應該係18歲 18x

唔需要研究樓主係邊個樓主係nobody

着白色背心 白頭髮既

要排隊我等左半個鐘

雖然另外兩個講左唔係呢個
但係我都要講唔係呢個
等你知道真係唔係呢個

刃牙

樓主會覆你
跑馬要跑得快過隻馬?

唔知係咪樓豬講果個 天水圍體育館 著短袖都明顯見到佢胸肌勁
我見過佢幾次 主要啞鈴推胸多

咁算都係喺屋企做 可惜天耀247 8月先開

130 磅應該唔會係最低 應該中間左右？

阿伯唔駛返工日日去呀

肌肉應該係唔出力唔會硬 咁先係正常 你話佢全身硬可能要睇下物理治療 拉返開啲筋腱

賭馬輸左谷住谷住要操肌發洩

你又知

人地生得老啫

夾134kg?
推都推唔到喎

點解我個邊得班企係度吹水
係跑步機行路嘅阿伯
有個會推下胸嘅 不過錯曬手勢
仲係咁同人講佢推到幾重幾重

physic撚笑而不語

我天暉見到佢 唔肯定佢會唔會去天水圍

佢自己講既

我都呆左 心諗係咪啪左野

之前見到個大約十二三歲既男仔操
我即刻反省自己 我十二三歲仲衝緊番屋睇電視

你個名

我70幾歲嗰陣都做緊啦

見過佢操DB row攞最重嚟做

自己試下咪知

你又知人地標個重量唔係已經計好數

你試下攞個啞鈴夾下
再去部機夾下
就會知
冇見過一部機係足
更何況康民啲機

我都見過嚇到我都唔好意思喺佢隔離做

康民啲db我見最重得60lbs啫 (調景嶺嗰間)

不過夾胸夾130kg就好撚誇，ig啲bb，mr olympia都未見過夾胸會校到最底

高手在民間

點解同我見啲阿伯咁大分別

白頭髮 帶眼鏡 留左少量 so？

雖然我都讀過下physic
佢會唔會係講其他機可能舊d易d kick住
所以個用左嘅力嘅efficiency低d
新機或者個夾胸design會令佢郁得smooth d
就慳力d

例如就算係推同一舊石頭
你係沙地同滑嘅冰上面用嘅力都唔同啦

我見過佢戴眼鏡 有時都唔戴既

巴打咩時間見到佢 去過幾次天暉未見過 想見識下

下次偷影佢啦
利申 非基

朝早啦 大約八點幾九點佢就岀現
我經常成個癡漢咁用眼尾望佢

開始懷疑係咪同一個
我見嗰個係冇眼鏡 背心短褲 180左右高
上個禮拜見佢做machine shoulder press
下下去到盡之後大大力跌返落黎 同埋會嗌出聲

好大隻？
阿伯都180高好撚癲

咁早 唔怪得未見過佢

最低唔會係130鎊
60kg share每邊30做到既人大把

130kg就真係堅 佢唔驚爆血管

上面好多人同樓主同區

134kg
每邊成6x kg 佢都好撚hard core

天水圍咁撚多人 仲多毒撚
有幾奇

我見嗰個係經常着白色背心，白色頭髮
感覺上好似冇米八高
不過佢都係下下會去到盡然後會嗌出聲嘅
Ching 係咪天暉見到佢

早啲起身去觀摩一下佢

以為講圖書館個d

唔係天暉
講咁耐原來唔係同一個就好笑

不過佢唔洗返工會去天暉都唔出奇
我呢排收工夜晚先做間唔中見到佢

但係以前唔洗返工晏晝做又會見到佢
冇米八都有175up

我70歲果陣仲起緊雙飛

你描述好似我

佢成日喺度 應該係肺炎限人難撞左

我見到嗰個阿伯應該冇咁高可能係第二個人
不過你講嗰個阿伯都好勁
你邊間？
有機會我又去睇吓

以前做完gym 之後一日會酸痛 加陣就算日日做都沒酸痛 係唔係正常?

咁我咪會自爆

天水圍啲康文gym都好多師兄玩

你係阿伯？

人哋70歲嗰陣可能已經操咗四五十年
你點同佢鬥

自從立左國安法
我年齡推前左27歲

正常 冇酸痛唔等於訓練不足

但你體重或者身型有冇進步先
可能你啲肌肉適應咗，試吓做多幾組/ 加大重量

肺炎完一齊操？ 不過我超級瘦

驚咩天水圍康文署咁多連登仔

50年不變?

笑能到肚痛

你地平時一個動作會做幾組 一組做幾下
做做下好快沒力

有樣野叫 repeated bout effect

師兄香港仔？
香港仔有個呀伯上身好壯
下身我呀媽都粗過佢

我係以肌耐力為目標
通常會做12至15下
然後做五六組

練肌肥大好似理想9-12下咁上下

134kg就算係後生仔做都係痴撚線

天水圍
睇嚟到處都有好勁嘅康文啊伯

你似讀屎片咋掛
部機行雙滑輪架傻仔

滑輪組可以省力
小學有教

我好廢新手黎

學到野

動作正確先講啦 康文都係鳩做為多

鳩做都好難推到134KG喎

邊間 天暉？

天水圍泳池果間喇

係睇嚟ching 你都應該知係邊個

鳩做134我都想鳩下。。。

頭先樓上都有ching講過嗰間都有個好勁
不過應該唔係我講嗰個

你咩身高身材

呢個唔講啦費事自爆
太多天水圍ching
我肥仔黎

我中意肥仔肥嘟嘟好可愛
利申 非基

真係？
利申 基

你真定假

事實康文好少見識操 十個八個做胸飛晒個膊

你話呢

大部份新手都係康文署起步
做錯都唔出奇嘅

我撚知咩

我係真肥仔

係咪真基佬。

唔係 咩事做咩要追問我。。

我幾驚你真基

咁驚做咩真定假都唔會接觸到你啦

基佬病毒可以隔住個mon傳染

70歲wo
你唔好懶勁先啦

呀伯夾腸多過你夾餸啦

有啲人爭係識得批評

睇YouTube睇過條片
係有科學研究真係會大力d

我都知佢日日都去

又多一個天水圍Ching

都去得好少下, 但係次次都見到佢

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

老人家強身健體做個尖你都要酸？
連登仔d 做尖佬真係以為自己專家

連登啲高手不嬲話康民唔夠佢地做

覺得自己是0

好似要15歲先入得健身室

咁就尷尬啦。。。
佢都幾細粒。。

唔係重就代表勁

講到自己唔係連登仔咁係咪要有pro卡先可以留言？

以前係p記見過阿伯squat 2餅

啲鳩叫佬真係好撚煩 以前遇過個 鳩叫叫到成層gym每個角落都聽到 on9
唔知仲以為佢係到屌餅

唔撚比人叫？
人哋叫鳩叫 你自己唔撚會叫？
分分鐘你係其他人心中都係鳩叫炸 7頭

鳩叫撚出現了

我見到你呢個傻西

我冇認高手我新手黎

冇barbell，冇smith machine，dumbbell最重得60lbs，點夠做？

(利申: 兩年新手)

啲重過60lbs既啞鈴要問啲職員開倉攞

ohhhhh，真係而家先知

見過有人係倉攞85lbs玩都得

我個間好似有70 應該間間唔同

其實樓主講緊machine fly唔係bench press 134kg

夾胸成楝好撚勁喎
可能呀伯後生係健美選手呢

你叫個職員開倉攞
可能連90都有

今日又見到啊伯

算啦暫時70都未用到

巴打咁早去嘅
有冇上前認識佢

我毒撚格唔敢上前

係咪呢個

坑口有個街健啊伯又係勁到癲

d機全部唔開 想練背都唔得
原本做開康文

連登仔飛膊基本重量

d機貼左張野 照做都沒人理

琴日都有個師兄鋪咗呢段片
不過唔係佢

冇錯 張紙如同虛設

睇櫃臺個啊姐閪唔閪啦

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

錯動作都推到 其實好勁

紙上談兵
叻唔切

天水圍同元朗好似都冇乜機做背

係有得解釋嘅
你係鳩叫既過程
其實個core會實咗
相對地都會穩定咗

點解有兩粒地鼠？！

笑撚左講到唔洗用力禁

屌餅

OUCH可以幫助肌肉收縮，有幫助。

嗰兩粒野乜9

粒lin 點操

對連登仔黎講其實唔難
都係up姐

可以活動嘅滑輪先可以慳力
夾胸嗰個滑輪識郁嘅咩？

痴撚線 蝴蝶機夾lin

的確係幾少 一部lat pull down 要輪幾個人

放咁多跑步機但係連一部推肩機都冇

可能世界紀錄保持者嚟

好撚核特

20幾歲都唔夠佢鬥

天水圍係咪冇cable 定天瑞有

天瑞最垃圾，乜7都冇咪去

搭單問埋，我右膊頭好似傷左，做背同肩推都用唔到力。想問下可以係邊度睇醫生
普通診所得唔得

冇保險

咁唔係磅數唔足，係個滑輪卸左d力姐

天瑞有cable

阿伯後生樣

用dumbbells 啦

唔係卸左力,
係你做machine唔駛用額外的肌群去做stabilizer,
做free weight就要用額外的肌群去做stabilizer姐係有部份力用黎穩定個啞鈴

咁係因為手握力問題姐
同推膊一樣

用啞鈴推80磅 同 用機推80磅
你會發現用機推係難啲
因為機個軌跡已經係固定左
唔需要額外手握壓力去穩定 嗰80磅就會落晒喺個博

相反用啞鈴推，因為個軌跡係唔固定，所以要用額外嘅手握力去固定嗰個軌跡
因此個80磅有部份嘅力就會轉左落去手握力度

我夾緊1000 磅

唔撚想知呀

咁多位天水圍巴打有冇人黎緊會去天耀247 做
想知有冇得淨玩一兩個月 因為開sem應該番番去U gym做

機推易好多喎 , 水份起碼有 25%

用太多手握力推咪易
你試下擘開手掌 唔好捉實 直接掌心推
完全兩樣野黎 所以啲人先話個揸法好重要

但做free weight都係有佢好處既 不過呢到純粹講番做機唔一定易過做drew weight 咁解

嗰啲真心有料唔係奶粉仔

奶粉仔：冇冷氣唔練

以為我出post
我覺得你宜家joun247唔抵 特別學生黎計

學校做gym就最方便
當然香港人咁有錢冇所謂

你講d咩奶粉仔

大佬 , 手握力只係協助穩定 , 係幫助唔到胸個推力 , 機有滑輪效應 , 而固定軌跡會容易出現借背腳力情況

好想挑逗你粒LIN

你識唔識架,
用機推係因為軌跡固定, 所以唔駛用額外肌群去固定軌跡,
可以全部力集中去push個weight, 所以會易做左

雖然機唔係太足磅, 不都真係幾勁

但康文真係排到傻

上次排1個鐘
除非我返工果到個灣仔康文
高質

連登仔：我一成力都舉1300kg

啞鈴難過機呀

阿伯跑步都好快
見過5K 19 20分鐘

等到on99 然後望到入邊啲人玩電話

操咗可能50年

你係咪掉轉咗
Free weight要平衡用嘅力先多咗
所以啞鈴係難過機

連登仔係咁 永遠唔會欣賞人網上就講到咩都做到咩都敢做 出到黎成碌柒咁 咁當然有啲巴打係勁嘅 不過大部分連登仔都係油頭毒撚 行步路都無力

用cable 先要插輕啲，調轉哂

用cable做得輕左因為個軌跡唔固定
機入面都有滑輪但係固定軌跡
唔好撈埋黎講

擺明唔識玩 free weight 先會話機難

你講得岩
果啲唔撚明既人就廢撚事覆
個個小學冇聽書

cable 好飄 , tension 又持續 , set 得輕都會感到難控制

屌你條友拎到隻80磅db上膊先9 up啦

你係咪搞錯咗

我知
但都唔係講緊哩樣野

可能大家都健身高手但唔識健腦
吹左去手握力都有添

可能我講得唔清楚
我意思係做機個80磅基本上落哂個膊到
唔洗好似free weight咁要額外用太多力去平衡

我之前都係free weight
最近試而左機發現好feel左 同樣重量難推左

大家有咩意見都可以交流下
可能我真係錯呢

點樣攞手握力推膊
要請教下

睇留言 笑到我

我覺得果兩粒lin會發射光束

應該飲粉個d掛

唔係用手握力推膊
而係做free weight 要用多左額外肌群去stabilise個啞鈴
手握力係其中一樣幫助咁解

相反推機因為個軌跡固定左
無需要用額外肌群去穩定 所以個80磅落哂個膊到

都係交流下 錯左麻煩指正 我都想操好啲

你調轉左嚟講

大佬你唔好做尖住，分d 時間去操返個腦先

拉先會用到手握力 , 推係唔關手握力事

好簡單 free weight 80lb 一定推到機80
機 80lb唔一定freewight推到80
你話邊個難d

飲粉有咩問題?

我懷疑你揸db都錯
首先手握力係唔會用到
個db唔係同你前臂成垂直線既話你可能會用左腕屈肌群
哩點可能你誤會左係所謂手握力
拉野先會用到手握力
推唔會
另外就算你用多左腕力都唔會減輕你三角肌需要用既力
腕係代償唔到
除非你腕力可以好似推鉛球咁將個啞鈴掉上去
你真正可能用左黎代償既我估係肩斜方肌
好多人都會錯
啲力會將個db推向上再推向入
你推機推唔返80應該就係因為部機冇得比你推向入
即係好似玩緊barbell咁
咁你就冇得用咁多斜方肌
你個三角肌就唔夠力推

你哩鑊大鑊

？

睇物理治療啦

你條排骨仔舉得個20磅當然唔洗ouch

如果加埋134kg有操開其實唔難

原來係咁
咁可能我真係一直都揸錯 多謝指教 我下次注意下先

另外搭單一問 有關飲食/作息既

我TDEE 2500
我食1800-2000

1星期操4日 無Cardio 齋負重

飲食
一日兩餐
lunch 1個三文治 加2舊即食雞胸 加杯粉
夾埋大約800卡 有90幾protein
晚餐正常食 （都盡量無煎炸肥膩野）

平時完全走糖 零食間中忍唔到口有食下

玩緊18:6 IF

武肺停左幾個月 肥成4-5k
而家減緊
而的確係有減緊既 不過好慢 操番幾星期先減得1-2k

想問下咁既list/作息 ok?
有冇咩野指教/改善下

Thanks

我行得跳得跑得，應該都排幾耐下

有保險就睇私家啦

幾星期有一至兩kg其實已經唔算慢

做得重唔代表真係操到應一應，可能係識借力或者係玩開健力個類
我推胸db 左右用30kg黎推,但推bar都係最盡推到60kg
我做機反而會做輕d慢上慢落，因為機個軌跡係固定，可以放心做到力竭

叫佢試下推bar，應該80kg都推唔到。

睇私家啦
啲韌帶斷哂啦

有減到即係on the right track架啦

我諗d呀伯操十幾年都未玩過tempo 同super set
連最基本動作 放背收肩胛都未識 追重無意思

你又唔好咁講
健身哩啲野唔係現代運動
以前一樣有勁人

我一個鐘頭五十幾蚊人工咋

咁睇黎你都係時候收山

係咪好多人真係嚟咗睇吓啊伯
搞到我而家越等越耐

可能呀伯堅有料 未見過佢操

哩個世界係咁
窮人冇撚得睇醫生
你話斷左隻手都唔幫你醫
係啊因爲衰窮囉

最嬲係等好耐之後入去見到班撚屌企喺度禁手機

抖成5分鐘都唔知佢哋會唔會凍

樓豬呢個post搞到好多人去睇呀伯

後悔左搞到我入唔到

又要等啦

唔係操嘢好心就咪阻住個位
入去禁手機多過做
有次仲見個排骨仔斯斯然沖完個涼先去拎返張月票讓返個位出嚟

Agger 今日見到有人一入就玩左三個字電話
都唔知係咪gym room訊號特別好係都要入嚟玩

入到gym攞部手機同溝緊果條女講
我依家做緊gym啊
好勤力啊，我都想減肥啊
下省30000字

仲有一堆撚樣坐係度打機

哩層我又未見過咁誇張

琴晚見到個坐係度打十五分鐘

真係要用咪問佢可唔可以比你做

我呢邊都係
頭先有條友一入嚟就坐低傾電話
傾咗20分鐘
其實唔係做不如讓返個位出嚟啦
明知而家有限制

會啊，但唔明呢啲人係嚟做乜